人民日報—沒有華為，就沒有5G

沒有東莞，就沒有好雞

沒有好雞 就沒有經濟

但東莞就有 G G G G G

沒有，就沒有老衲-

沒有中共， 就沒有貿易戰

假5G

沒有，就沒有乜登

曾憲梓.jpg

6p = 5g